性格相反零一致 相處真係好辛苦

由政見 生活方式 三觀上冇一樣係夾
脾氣又唔好 一齊一個月都好攰
但我知自己係愛她 又說不出完結
慢慢她都冇咁重視我
2個人完全行相反信念態度

上黎抱怨 講野一舊舊

政見唔一樣已經散得

對佢好又唔滿足 開口埋口講以前前度點對佢 點樣有驚喜 講真咁多驚喜發生過 我都好難俾到驚喜佢啦

叫佢同返前度一齊囉

佢自己唔識珍惜 自我中心 唔願為對方付出 我所知當初佢前度要出外工作好辛苦陪唔到佢 係前度最需要既時候因為覺得冇人陪到自己就分手 好任性

性格咁唔同相處唔到
咁其實你鍾意佢啲咩？